香港其實可以好靚

香港其實可以好靚好靚，但點解總有啲人要將依個咁靚嘅地方推向崩壞呢？
點解999會變成唔願意幫助遇危市民嘅垃圾熱線？
點解佢地面對爭取民主自由嘅香港人可以咁勇武！面對黑社會就放軟手腳，任由佢地傷害香港人！
點解有啲人會覺得傷害到香港人係一件得戚事，仲笑笑口稱讚黑社會係英雄？
點解個政府為咗奶共可以去到咁盡！
點解要用槍射善良嘅香港人？
點解要勾結黑社會製造白色恐佈？
點解有啲人可以為咗一百幾十同啲賤人狼狽為奸，推香港人去死？
點解有啲人甘願被共媒黨報洗腦？
點解有啲人到今時今日仲要擺出一副政治唔關我事嘅姿態？
點解最親嘅人都唔能夠理解我，仲要怪我地搞亂香港？

放心，我清楚知道要留有用之軀！只係想抒發下而已。